# Simplified Chinese translation for usb-imagewriter
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the usb-imagewriter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: usb-imagewriter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-06 20:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-13 05:10+0000\n"
"Last-Translator: puzhengcai <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-06-12 12:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../lib/imagewriter.py:93
msgid "Image: "
msgstr "镜像： "

#: ../lib/imagewriter.py:94
msgid "Target Device: "
msgstr "目标设备： "

#: ../lib/imagewriter.py:109
msgid "Unmounting all partitions of "
msgstr "卸载以下设备的所有分区 "

#: ../lib/imagewriter.py:111
msgid "Trying to unmount "
msgstr "尝试卸载分区 "

#: ../lib/imagewriter.py:117 ../lib/imagewriter.py:123
msgid "Error, umount "
msgstr "出错，卸载分区 "

#: ../lib/imagewriter.py:117
msgid " was terminated by signal "
msgstr " 被信号终止 "

#: ../lib/imagewriter.py:121
msgid " successfully unmounted"
msgstr " 成功卸载设备"

#: ../lib/imagewriter.py:123
msgid " returned "
msgstr " 已返回 "

#: ../lib/imagewriter.py:126
msgid "Execution failed: "
msgstr "执行失败： "

#: ../lib/imagewriter.py:134
msgid "Could not read mtab !"
msgstr "无法读取mtab文件！"

#: ../lib/imagewriter.py:142
msgid "Writing "
msgstr "正在写入 "

#: ../lib/imagewriter.py:142
msgid " to "
msgstr " 到 "

#: ../lib/imagewriter.py:143
msgid "Executing: dd if="
msgstr "运行: dd if="

#: ../lib/imagewriter.py:153
msgid "Wrote: "
msgstr "已写入： "

#: ../lib/imagewriter.py:160
msgid "The dd process ended with an error !"
msgstr "dd处理过程带错误结束！"

#: ../lib/imagewriter.py:164
msgid "Image "
msgstr "镜像 "

#: ../lib/imagewriter.py:164
msgid " successfully written to"
msgstr " 成功写入到"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:1
msgid " "
msgstr " "

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:2
msgid ""
"<b>Error</b>\n"
" No target devices were found. \n"
"\n"
" You need to plug in a USB Key\n"
" to which the image can be written."
msgstr ""
"<b>错误</b>\n"
"没有找到目标设备。 \n"
"\n"
" 你需要插入一个USB设备\n"
" 以便将镜像写入。"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:7
msgid ""
"<b>Error</b>\n"
" Something went wrong, please see the details\n"
" window for the exact error.\n"
" \n"
" A logfile with the content will be saved in your\n"
" homedir if the application is closed."
msgstr ""
"<b>错误</b>\n"
" 处理过程出错，\n"
" 请通过窗口输出查看详细信息。\n"
" \n"
" 当程序关闭时\n"
" 将会在您的用户主目录保存一个日志文件。"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:13
msgid ""
"<b>Success</b>\n"
" The image was successfully written to the\n"
" target device.\n"
" \n"
" You are free to unplug it now, a log of the\n"
" operation will be saved in your homedir if\n"
" you close the application."
msgstr ""
"<b>成功</b>\n"
" 镜像文件成功写入到目标驱动器\n"
" \n"
" \n"
" 您现在已经完成本次操作，可以卸载设备。\n"
" 当您退出程序时\n"
" 一份日志文件将会保存在您的用户主目录中。"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:20
msgid ""
"<b>Warning</b>\n"
" This will <b>destroy all data</b> on the target\n"
" device, are you sure you want to proceed ?\n"
"\n"
" If you say ok here, please <b>do not unplug</b>\n"
" the device during the following operation."
msgstr ""
"<b>警告</b>\n"
" 这样将会造成目标设备上的 <b>数据损坏</b>\n"
" 确认继续么？\n"
"\n"
" 如果您回答是，请在执行下述操作时\n"
"<b>不要卸载设备</b>"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:26
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:27
msgid "ImageWriter"
msgstr "镜像写入程序"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:28
msgid "Select Image"
msgstr "选择镜像"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:29
msgid "Select an image file to be written to the device"
msgstr "选择一个要写入到设备的镜像文件"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:30
msgid "Select target device to write the image to"
msgstr "选择要写入镜像的目标设备"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:31
msgid "Write Image:"
msgstr "写入镜像："

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:32
msgid "Write to device"
msgstr "写入到设备"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:33
msgid "gtk-cancel"
msgstr "gtk-取消"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:34
msgid "gtk-close"
msgstr "gtk-关闭"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:35
msgid "gtk-ok"
msgstr "gtk-确定"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:36
msgid "to"
msgstr "到"
